前女朋友同我講分手之後唔夠一個月同我個fd一齊左

佢地話無比帽我戴
信唔信佢地好？

死臭雞 一隻

其實會唔會係你朋友本身已經同你條女密密針
之後拆散你同佢？

同你一齊果陣夠話愛你啦，咪又係分手，呢啲人講嘢點可以相信

你ex未分都開始唔再鍾意你，一個月多啲既時間乜都夠啦

我個名

信啦 , 你唔信你 ex , 都應該信你個 frd 啦

早有預謀

分咗仲等成個月先一齊咪算有道義囉

我有諗過呢個可能性
有咩痛得過失戀
就係連個fd都無埋

慘得過個fd冇得再屌條女

You get the point

講多少少
Ex話我唔上進所以同我分手
但係我唔見得我個fd有成就過我

你先係贏嗰個，唔使傷心

又係臭雞

你屌條女時，會唔會feel到上一手嘅形狀？
感覺好似對鞋俾人著到鬆，著到闊

你同條女一齊緊時，就帶左帽之後。肯定

囡死囡還在

朋友妻咪走雞